{
    "question": "1. Renang gaya dada di populerkan oleh perenang inggris bernama.....    A. Albert Einsten\r\nB. Metthew webb\r\nC. Sam Swith\r\nD. Pamungkas\r\n\r\n2. Renang gaya dada disebut juga dengan renag gaya.....\r\n\r\nA. Laba-Laba\r\nB. Katak\r\nC. Kecoa\r\nD. kupu-kupu\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "1. Renang gaya dada di populerkan oleh perenang inggris bernama.....<br><br><br>C. Sam Swith<br><br>2. Renang gaya dada disebut juga dengan renag gaya.....<br><br><br><br>D. kupu-kupu",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sepatu-yang-dapat-digunakan-untuk-berlatih-variasi-gerak-dasar-at-843",
            "question": "Sepatu yang dapat digunakan untuk berlatih variasi gerak dasar atletik adalah?    a. sepatu kantor.\r\nb. sepatu bola.\r\nc. sepatu sekolah.\r\nd. sepatu olahraga \r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. sepatu olahraga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sepatu yang tepat dapat melindungi diri dari cedera yang dapat terjadi. Tanpa cedera, tentunya Anda akan berolahraga dengan lebih nyaman.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "big-poin-kalau-1-jawaban-5-kalau-2-jawaban-10-1-renang-gaya-dad-135",
            "question": "Big poin    Kalau 1 jawaban 5, kalau 2 jawaban 10\r\n\r\n1. Renang gaya dada versi Canada dalam melakukan sapuan telapak tangan dengan air membentuk sudut \r\n\r\nA. 25-30 derajat\r\n\r\nB. 30-40 derajat \r\n\r\nC. 45-50 derajat \r\n\r\nD. 30-45 derajat \r\n\r\n2. Pengertian Tolakan menurut cabang lompat jauh adalah \r\n\r\nA. Perpindahan dekat ke jauh \r\n\r\nB. Perpindahan tubuh ke bak pasir\r\n\r\nC. Perpindahan dari gerakan horizontal ke vertikal secara cepat dan tepat pada papan tolakan\r\n\r\nD. Perpindahan dari gerakan sifat ke horizontal secara cepat dan tepat pada papan tolakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>D. 30 - 45 derajat</li><li>C. Perpindahan dari gerakan horizontal ke vertikal secara cepat dan tepat pada papan tolakan</li></ol><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>No 2. </p><ul><li>Teknik tolakan dalam olahraga lompat jauh adalah gerakan melompat meninggalkan tanah dengan menggunakan satu kaki terkuat. Tujuan dari teknik tolakan adalah agar badan terangkat dan melayang di udara.</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-latihan-dari-naik-turun-tangga-adalah-melatih-otot-256",
            "question": "Tujuan latihan dari naik turun tangga adalah melatih otot.....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>tujuan latihan naik turun tangga adalah melatih otot kaki</p><p>Penjelasan:</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>otot kaki, paha, lengan, hingga punggung. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Saat naik-turun tangga, otot dan tulang di seluruh tubuh ikut bergerak aktif, mulai dari otot kaki, paha, lengan, hingga punggung. Pergerakan ini membuat otot dan tulang menjadi lebih kuat dan sehat.</p><p>.</p><p>.</p><p>.</p><p>semoga bermanfaat ya</p><p>jangan lupa di follow ya</p><p>kalau ada yang salah mohon untuk tidak direport ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lari-dengan-waktu-yang-lama-selain-melatih-daya-tahan-juga-berman-618",
            "question": "lari dengan waktu yang lama selain melatih daya tahan juga bermanfaat untuk a menambah otot B membakar otot C menguatkan otot D melepaskan otot\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.  menguatkan otot </p><p>klo nggak salah ya semoga bermanfaat^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berenang-gaya-dada-anggota-tubuh-yang-di-gunakan-untuk-bernafas-s-363",
            "question": "Berenang gaya dada anggota tubuh yang di gunakan untuk bernafas saat berenang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perenang renang gaya dada bernafas ketika mulut berada di permukaan air. Pengambilan nafas itu setelah satu kali gerakan tangan-kaki atau dua kali gerakan tangan-kaki. Dalam pelajaran berenang, perenang pemula perlu belajar gaya dada atau gaya bebas</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Pernapasan dilakukan saat lengan digerakkan keluar dari air, saat tubuh menjadi miring dan kepala berpaling ke samping.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3></h3><h3></h3><h3></h3><h3><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>f</u></em></strong><strong><em><u>k</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong></h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-bagan-perkaraborgan-sistem-gugur-poda-cabling-olarhaga-bo-997",
            "question": "Buatlah Bagan Perkaraborgan sistem\r\ngugur Poda cabling olarhaga bola volly\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iiiiiihuyhhf6vdrvsv svs s 3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "komponen-kebugaran-jasmani-228",
            "question": "Komponen kebugaran jasmani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.tali</p><p>2. petilompat</p><p>3. holahop</p><p>dll</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-yang-bukan-tujuan-pemanasan-adalah-amelemaskan-otot-ot-241",
            "question": "10. Yang bukan tujuan pemanasan adalah......    a.melemaskan otot-otot tubuh\r\nb.mempersiapkan fisik dan mental\r\nc.untuk memperoleh kemenangan\r\nd.melambung tinggi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>c. untuj memperoleh kemenangan.</p><p></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-melakukan-pemanasan-di-darat-sebelum-aktifitas-berenang-adala-404",
            "question": "36. Melakukan pemanasan di darat sebelum aktifitas    berenang adalah agar tidak terjadi\r\nagar tidak terjadi ... saat\r\nberenang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cidera/keram saaat berenang</p><p>maaf kalo salah .....</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cedera dan kram</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena klo melakukan pemanasan otot sudah siap untuk melakukan aktivitas</p><p>follow</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-renang-dengan-gaya-posisi-badan-menghadap-ke-atas-adalah-375",
            "question": "Gerakan renang dengan gaya posisi badan menghadap ke atas adalah renang gaya.....    2 poin\r\na. dada\r\nb. bebas\r\nc. punggung\r\nd. dolpin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya dada</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>males jelasin</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.punggung</p><p>         </p><p></p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}